肯定政府會繼續口硬話冇事

唔好期望佢地會死狗

沒事兒

六四之後咪又係咁樣捱過去。

仲撚慘啦。蝕入肉仲要扮無事。

藍屍狗仆街就夠

戇撚鳩

政府：香港的特殊地位建基於基本法，不是美國可以單獨決定，一國兩制一直以來行之有效，對美國的決定表示遺憾

六四佢有理過其他國家感受咩？ 依家日落帝國奶到雪雪聲

中國應該加強施壓 但係用銀彈托經濟一段時間

香港表需一切正常甚至好左就係對美國行動嘅反擊

繼續維穩自己打嘴炮......

其實佢而家d聲明都係昆班盲毛
就係最唔理政治既個一班，30%左右

有少少智識既你根本點講都呃唔到人
所以佢地放棄同呢班人講

冇事 番大灣區唔驚
學葉劉話齋最多咪唔去美國
不過唔知仲有幾多國家跟風制裁香港

英國可能跟多少少 其他唔似或者冇能力同中國正面交鋒住

我希望特區政府有反制措施

之後改埋口話一國一制有助提升本港國際地位都仲得
橫掂D大話已經多到懷疑人生，講乜都唔覺荒謬而家

中共都冇得縮，港共除咗死跟之外都冇其他選擇

只係比個心理準備大家

唔好因為政府死撐短期睇落冇事就覺得失望

托？托完都係跌成個星期咁滯

遲啲愈來愈多人失業
啲野愈來愈貴
仲有得口硬咩？
香港唔做中間人一早死得
我諗黎緊應該超大型失業潮
我只希望我唔會餓死係香港
香港冇咗美國
一年都撐唔落去
到時真係委奈瑞拉咁樣…

無期望過。

佢隨時反枱會拉晒所有民主派人士

正，攬撚住班收成期一齊食草睇下邊個死先

呢句真

諗起以前小學嗰時日日都剩係食粥度日
上到中學總算好啲…
真心希望我唔會餓死好認真
希望老豆老母唔會做到過勞
佢哋身體已經唔好
希望我可以捱過去
希望大家可以捱過去